請民陣黎緊星期日必須再舉行一次大遊行

唔理反對定贊成，8月18日必須再遊行

818大遊行！！！

和理非
721

民陣呢排已經完全縮撚晒啦!

全民自發遊行

反正佢地都係唔批不反對通知書
咁又洗乜再浪費時間申請
作為香港人好應該企出黎